港父明日語錄預測

今日返早一早訓咗好彩冇睇到呢場西波林伯躝啦

瞓左啦 唔洗返工咩

條友咸緊

""
""

佢仲數緊曼聯有幾多個12 m

似係，條傻西一有遮羞布就會出返嚟

今晚睇5睇巴薩

廢隊不了 晒精精

精液（精力（精精））？

反父又贏

疤狗都射唔出既

巴今晚4比0。

唔係係神主位裝香比佢老母？

屌哥狗玩爛玩具

今晚梅西會令你後悔你依家講嘅嘢（bullshit)

佢老豆係會員牙古路

父狗仲有好多舊post搵人推

放過佢啦佢咸到收唔到聲